最終總結香園圍

最近香園圍多少都同玄學扯上關係
但係知更鳥 亞特蘭 lorraineC嘅失蹤
加上政府嘅即時回應
另我不得不相信一切野都同香園圍有關

而連登已經有3個手足出問題但係連仔冇出過聲令我好不安
知更同亞特蘭都係實地考察派
兩個比狗逗嘅機會極高 而知更個光速del post強制404已經好大問題
而lorraineC嘅反常係令我出post嘅主因
佢先頭話佢熱愛生命 冇膽上前線 冇膽實地考察
跟住香園圍個post就開始發癲
一大篇無意義嘅文
大陸用詞 觸屏
開post話唔建議手足去香園圍考察
之後就叫大家去香園圍求證
如果lorraineC係如佢所講唔敢出去嘅照計佢唔會咁反常 除非佢唔愛生命或者比國安上門拉人
第二個彥霖

一係大規模行山 唔係唔好去香園圍
一係大規模行山 唔係唔好去香園圍
一係大規模行山 唔係唔好去香園圍

本人膽小如鼠
不上前線 不去探險 不做運動
絕不自殺

如果我都出事嘅 麻煩正視一下香園圍條線

想人信既就唔好計埋中間果個神棍

含撚啦 又鳩嗡

行山誤入結界

信唔信睇人啦
講真我都唔多信嘅 唔係我會提埋gay巴
不過至少佢實地考察然後冇上水

連登好多都冇得fc 你就當我吹啦
但係我唔會放棄追香園圍條線